[置頂] 參考1945年布達佩斯圍城戰，死守傷亡遠低於突圍。

1945年2月11日晚上有25,000名德軍及匈牙利軍開始從城堡山走下來，他們分成3批，每一批裡有數千名平民，整個家庭推著嬰兒車，蹅著冰雪出來，不幸地，蘇軍正等待這些逃亡者。

軍隊及平民利用霧作掩護，第一批出來時令蘇軍士兵及炮兵目瞪口呆，因此有一些人逃脫，但第2批及第3批就沒有這麼幸運，蘇軍大炮及火箭彈飛向逃走區，造成多人死亡，雖然付出慘重代價，但5,000至10,000人安全逃至布達佩斯西北面的山林地帶及向維也納走去，大約7,000名德軍逃脫了。大部份試圖逃脫的人被殺、受傷或被蘇軍俘虜，德匈聯軍指揮官維登布魯赫及欣迪亦被俘虜。

傷亡率超過一半，守住先，我們想下方法救人。俾一日時間我們！

夠資源留守就留，唔夠就棄裝投降啦

中美最高層正在電話商談落實第ㄧ階段貿易協議 政府不敢再升級的。
加上警狗絶對不敢攻入大學 國際是極不容許的 暫宜短暫休息吧。

攞徐蚌會戰比可能更值得參考
吸引精銳
最後包圍全殲
因為冇資源同冇地形優勢

我只讀過世史唔係咁知道。